有時間DdOs但無時間派4000蚊，我屌你老母啦

做實事啦仆街

致各巴打：
連登受攻擊
盡量唔好推無資訊價值既post

ok

Me一早收左入落狗會推左幾皮返黎

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可